和理非屈死士係鬼仲未肯道歉，咁同和理非最憎既林鄭有咩分別

和理非有咩屈鬼威信要維護

係咪要cap返圖比和理非睇，明明你地尋日話人係鬼搞散活動講得好開心

勿分化

無證據屈死士係中共派既鬼搞散運動就唔算分化，要佢地向死士道歉就係分化？ 🤔

和理非其實都係得把口啫，心裡面都係支持嘅

佢哋同林鄭嘅分別就係，佢哋會投泛民

一係樓豬係鬼
一係屈死左嘅係鬼
係鬼就唔會道歉
咪做多餘野
上一頁

死士*

對分化post一律冷處理，負皮，block 3毛，上一頁，唔洗回應幫佢推post

屌你老母閪啦撚樣，71遊行前撞緊門果陣成班撚樣屈死士係鬼又唔見你出聲，含撚啦撚樣

死士定烈士呀

衝擊立會果班唔係死士，唔通遊行果班係咩